已準備二千億牛軍！

係時候統一天下la

好尷尬